聽日百份報頭條

以泰國大毒梟上海仔為首的和勝和黑社會犯罪集團

破壞尊貴立法會議員祖墳

兩大免費紙都乃共喎

百份最憎上海仔

輸咗佢十幾億